{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 하하펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 フロント営業時間は平日09:30-21:00で、週末09:30-22:00です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 退室の際には退室チェックをお願いします。 掃除時間の11時から15時までは入室と退室をお控えください。 ペンションの利用料金は基準人数を超える場合、1人当たり2万ウォンずつ追加料金が発生します。 各ペンションの基準人数は客室タイプによって異なり、超過人数は入室できません。 早期チェックインは客室状況によって不可能な場合があり、利用施設に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。 予約の際、キャンセル料と予約の変更、追加人数料金、入室制限と払い戻しポリシーなどが適用されることがありますのでご注意ください。 また、客室予約はリアルタイム予約の特性上、たまに重複することがありますので、予約確認のため携帯電話にてご連絡することもあります。 ペンションをご利用の際、様々な注意事項がありますので、規定に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は09:30から21:00まで、週末は09:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "退室の際には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室の際には退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "掃除時間の11時から15時までは入室と退室をお控えください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は何人まで無料ですか？",
            "answer": "ペンションの利用料金は基準人数まで無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は何人を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ペンションの利用料金は基準人数を超える場合、1人当たり2万ウォンずつ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "早期チェックインは可能ですか？",
            "answer": "早期チェックインは客室状況によって不可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル料や変更料金はありますか？",
            "answer": "予約のキャンセル料や変更料金は適用されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約について注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ペンションの予約はリアルタイム予約の特性上、重複することがあるため、確認のために携帯電話で連絡することもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの利用には様々な注意事項がありますので、規定に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 423
    }
}